想請問下有無咩網址可以睇到NFL/AFL

直播? 韓仔台好似會有

韓仔台? 唔係好識呢D野sorry 可唔可以講得詳細D

reddit冇人比link咩？

無留意

去NFL post問啦

見到大陸有 但係想聽英文

咁上reddit搵啦